空姐節衣縮食4人合租東涌2房 代理：以往港珠澳建築工人先會咁做

國泰（00293）於上月底宣布裁員後，因為租務合約問題，近日大批機組人員撤出東涌區，即使未被裁員的機組人員也要節衣縮食，有外地空姐便4人合租2房單位以減低支出，以月租13500元計算，平均每人僅3375元。區內代理坦言，過去空姐最多2人合租，只有港珠澳大橋建築工人才會4人合租2房。

據了解，東堤灣畔8座低層F室，實用面積592平方呎，屬於2房間隔，剛由4名地空姐合租，每月租金1.35萬元，呎租22.8元。據悉，單位去年9月才由2名機組人員合租，剛剛退租，業主即減價16%租出。

中原地產副區域營業董事陳繼成透露，國泰裁員消息傳出後，區內二手業主議價空間上升，故本月買賣及租務持續暢旺，但租金回落相對明顯，例如映灣園2座高層H室，實用面積956平方呎，剛以19800元租出，呎租僅20.7元。

抵喎 我都想一齊合租

你租一間屋，包四個空姐住，會唔會抵玩d

我都想同三個空姐一齊合租

我願意交哂所有租

性交來交租吧

你頂唔頂得住

2個建築工人同2個空姐夾租

D黑絲肯定好臭

成個廁所都係M巾

一次性交一個月租

兩萬蚊月租一個千呎單位， 起碼一千萬啦， 樓價等於500 個月月租， 即係42年後既2062 年就回本
但層樓2047 年就比港共收番有15 年唔使比管理費地租差餉都有租收真開心

東堤灣畔起左好耐啦, 以前好平架咋
早期買落果D一早回左本啦

題材

抵過住劏房

拎去賣

過去空姐最多2人合租，只有港珠澳大橋建築工人才會4人合租2房

以前啲空姐係咪通常有另外收入, 人工唔算高都俾得起租?
通常離島工人 人工都會高啲，係咪有頭家/澳門有二奶/*麻甩佬冇所謂, 所以寧願慳啲?

好勁 有冇人比你唱得更淡

東堤灣畔8座低層F室

一次性交一年租金

鐘意幾多人租咪幾多人租囉
咁都有得講

需要租屋嘅多數係做咗好多年嘅外藉crew
以前contract每個月都有housing allowance
新contract cut咗housing allowance
再加上今年冇乜點飛
基本上冇哂外站allowance
每個月得base pay仲有俾公司分期扣”共度時姦”嘅unpay
4人一屋都應該冇錢淨
利申:空姐

做埋生意咪可以幫補下

空姐走水貨先係正職

一次性交三日租金

性交

間屋一定好香

一次性交足一年

聽講映灣園有10幾個賓賓租一個單位

你咪好撚so

交足定足交

你都幾撚廢如果有三個空姐同我一齊住, 佢地下個月就唔識黎m啦

一次性交一年.jpg

一星期你變埋人乾啦

1人1日都2q

1日最少6q

有冇呢類seed

4人合租
諗起都扯咗

佢講既係外勞，未聽過香港人地盤佬會合租

就算1日3q, 一個星期21q即變人乾

飛雞都咁多要求？

地盤佬隨時搵得多過你地啦，成日話人詆毀佢地，跟本班友先係最狗眼看人低個個

明明只係空中待應但又成日覺得自己高人一等

我可以

狠狠咁建造香港

之前見Airbnb 有屋主claim 自己係空姐但支那姓，話間房會喺自己唔喺香港嘅時間租出去

唔知係咪就係咁樣拎allowance 租樓轉租出去呢

可以5p?

一個空姐租3000呎先係新聞

無圖？

就算係冇疫情個時
一個建築工人唔係都搵得多過空姐咩

Tea or coffe 要講英文，地盤都唔識

好似係

一樓四鳳

我肯免費租比佢地
要求唔高四個日日陪我食下飯就ok

俾你講左先
等願意瞓廳沖涼房都可以

aa狗係咁上下

日日4p

成班FF撚精蟲上腦
大部份女人出街靚一靚 返到屋企就乜柒都唔執
間屋仲亂過垃圾房 何況空姐平時成日有得飛 仲點會做家務

依加仲要4個合租 真係你住埋我果份

咪做爛市
一龍四鳳都仲得

空姐tg me 合租

你點知的

一次性交幾耐租？

聽朋友講

屌，唔怪得咁多工人做做下野跌落海

一人一次交一個月租

洗埋個M血馬桶 OK？

我ok呀 包食包住包玩

心底就睇唔起啲工人

腳仔軟

租金一次性交一年

請唔請男人洗衫

奶埋都得呀，屌你老味

你凈係出錢就得
諗起包一間屋比佢地，好似養狗仔咁，凈係呢個概念諗起都想射出黎

啲空姐ig女賣衫， 咩鳩韓國 東大門直送，心諗係唔撚係

香港有地盤外勞？🤔

有尼泊爾，好common

其他無咁多，港珠澳就大量外勞

咁合租，好似住hall咁點都要乾淨啲

我發覺出街打扮得特別靚嘅人，不論男女。佢地間屋都好撚亂

但包唔包比你攪先

賣衫果班就多數係假

衫又重又價又低

飛得咁密緊係走 貴價品代購 可以避稅 執多過份糧

衫你要走幾多件頂到一支酒既價

當寵物咁養，凈係概念都值回票值，都唔好話有陣時執到佢地唔要既衣物去賣。呢d 叫概念股，仲有息收，識唔識嫁你

咁普通啲ig女賣衫，係咪都淘寶攞貨，然後～$200賣出去

唔好咁賤啦

其實合租本身係外地真係好正常

有良心咪 飛轉泡菜大大箱咁運番黎

係飛雞飛得夠密先可以多次出入境 避稅

普通做代購做唔到 係因為機票成本

咁都有d好叻女叻仔買到樓嘅
今年冇得飛拎unpay返家鄉(我估你講嗰個係台藉)
不過無論買樓定租樓 之前都係會有housing allowance
所以其實外藉crew係可以賺好多錢
本地crew係地底泥

cls
我幫手洗埋衫又點話
可以聞隔夜底底

國泰裁員消息傳出後，區內二手業主議價空間上升

呢句唔係好明

2046年就升到一億喇on9

絲打希望你捱得過呢段時間，然後轉公司搵多D啦

六百呎住四個人有乜問題

東堤d租原來咁平

空姐做雞/走水貨是常識吧

唔係bank in 10K最少？

你都唔明，佢地就係想d空姐亂，最好底褲胸圍亂咁掉，返到去又唔著胸圍，飛晒釘咁
棟起隻腳睇電視，係條短褲邊睇晒成條鮑邊

真係唔撚想明

我可以幫手洗黑絲同底褲

地盤請支那黑工
死左都唔洗上報

我都想搵人合租

如果得1個廁所，4個女人真係搞唔撚掂

每日拎一對黑絲出黎索 都幾和味

點解唔租屯門 平d

概念屌女法

廁所洗手盤亂過亂葬岡。

男人係唔會知道有d女人痾尿係好似花灑咁 噴到成個廁所板都係
仲有沖完涼成個去水位積晒頭髮都想死

晚晚睇佢地著睡衣真理褲露對淫腳出黎，都幾過癮

其實合租好過住劏房

交哂租 做哂所有家務 工人
但係冇得屌你肯唔肯？

我都想同空姐一齊合租

佢地收工時重坐在你面前即場除黑絲

又有視覺享受，諗下都High

你搞錯晒，空姐可以做月光族，都可以繼續過得好，就算爭大堆卡數，叫隻狗公找數就得。

而個地盤佬為溝空姐就日曬雨淋咁日夜工作幫空姐找卡數，換來兩雙極臭嘅黑絲

碌左咁耐先見倒呢張圖，終於可以上一頁

淡友嚟講你係我見過最過分個個

收皮啦
個個後生靚仔靚女又讀過書
講撚到慘絕人寰咁
無得飛無得識富二富豪無得走水貨無得影相打卡好慘哦

根
侍

但要搵到人夾
又要夾得嚟

夾正個乞人憎晚晚霸住個廁所都幾係嘢
或者朝早同一時間返工爭廁所

可以全天侯工作

分房住都叫委屈

港女不如唔好做人啦

好似雞竇咁

友田

有無一次性交一年